{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082461?place[place_type]=GID&place[gid]=1082461&place[latitude]=34.8256172463&place[longitude]=127.8198571432&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 라에스뜨레야(칠성장)"
    },
    "text": "ラエストレーヤは南海の海の上に位置するペンションで、個別バーベキュー、野外プール、個別プール、オーシャンビュー、客室内の無料Wi-Fiなど、様々な施設を提供しています。プールは常時利用可能で、温水利用料は2時間基準で10万ウォンです。水泳をする時は水泳帽と水着が必須で、子供連れの場合は安全事故に注意しなければなりません。バーベキュー場は野外および個別バーベキュー場があり、炭とグリルのセットが提供され、利用料は50,000ウォンで、利用時間は18:00~21:00ですペットは入室できませんし、入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。11時から15時まではペンション掃除時間ですので、時間を必ず守ってください。人数追加料金は基準人数を超える場合に1人当たり追加料金が発生し、各客室は最大収容人数を厳格に守っています。予約時にはお客様の携帯電話に予約情報が自動的に送信され、予約前にキャンセル料を必ずご確認ください客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、重複予約が発生することができます。客室及びその他の施設物はきれいに使用しなければならず、他の利用顧客の不便を最小化してペンションの運営のために、娯楽、飲酒と高声放歌を自制しなければなりません。最大定員以上の入室は禁止され、客室内では豚肉、魚、チョングッチャンなどの調理が禁止されるので、指定された場所やバーベキュー場を利用しなければなりません。利用時には施設物に対する責任が宿泊客にあり、貴重品の紛失や施設物の毀損、破損時にも責任は利用者にあります。 退室時には飲食物をはじめとするゴミを分別し、キッチン用品は洗浄しなければならず、客室整理後に必ず退室点検を受けなければなりません。 予約後は予約不可またはキャンセルになることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "個別バーベキュー、野外プール、個別プール、オーシャンビュー、客室内の無料Wi-Fiなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールの利用料金は2時間基準で10万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "水泳をする際は水泳帽と水着が必須です。また、子供連れの場合は安全事故に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は50,000ウォンで、利用時間は18:00〜21:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・アウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00で、チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はありますか？",
            "answer": "人数追加料金は基準人数を超える場合に1人当たり追加料金が発生します。各客室は最大収容人数を厳格に守っています。"
        },
        {
            "question": "予約後のキャンセル料は確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約前にキャンセル料を必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設物の使用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及びその他の施設物はきれいに使用しなければなりません。娯楽、飲酒と高声放歌を自制し、他の利用顧客の不便を最小限にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物をはじめとするゴミを分別し、キッチン用品を洗浄しなければなりません。また、客室整理後に必ず退室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約確定後に何か注意することはありますか？",
            "answer": "予約後は予約不可またはキャンセルになることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 504
    }
}